笑死 rap得咁廢好心摺埋啦

Sorry 呃咗你入嚟
覺得好聽嘅幫我like同share下比朋友
唔好聽嘅講下有咩要改善

數白欖

呢d先係rap

顯醜不如藏拙

好勁

你叫你個fd比d freestyle來聽下

好多單押 雙押 rap唔係咁易嫁